廢人問dse phy力學問題

求作用於木塊的摩擦力

Answer係 4N, 但我計到係6N

係6n
無讀過phy
但係自問有能力5**

Energy=force x displacement
=>force=energy/displacent=slope of the graph=56/4=14
=>Frictional force(net force)=20-14=6N

即係answer 印錯?

應該係本書既ans錯

無solution 咩

E=Fs
56=(20-x)4
16=20-x
x=4

屌手殘
14=20-x
x=6

有無d 有創意少少既答案 上面已經好多人講左

E= fs:0)

留名睇高手表演

E = mc^2 = mas

KE=Work done by 20N-Work done by friction
56=20*4-f*4
f=6N

你真係又take dse

巴打想讀engine?
physics好難讀

除左E=fs, 有另一個麻煩啲嘅方法
final KE=0.5mv^2=56 => v^2=112/m
v^2=2as=2a(4) => a=14/m
net Force=ma=14, friction=20-14=6N

樓主究竟幾歲 起佢底 屌你人格分裂咁款

樓主好慘架
讀到poly nursing但做唔到nurse

潛龍囝咁夜都唔訓？
聽朝唔洗溫英文咩
係咪又想2多次比成個校園台既巴絲笑你係埋大高清仔